玩火果班仲唔走，落硬單!

走啦屌你地

而家呢種似化寶多過縱火...好和平
全部人離開10尺, 加野落堆火..

好似CAMP FIRE咁

佢地做咩都得，唔好落單
唔該!

冇用，應該冇得走。

走啦仆街

走啦

灣仔仍安全
。

睇怕就落單，好多佈防

推

走啦 唔好再燒喇

唔該唔好落單

燒垃圾桶唔係啫係燒膠？ 小心啵

走啦屌

唔散水都快d轉場

玩火唔夠5秒就有消防。。

燒黎做咩。。。

咪燒啦附近都有民居，救火又係消防救影響唔到班狗

燒雞翼都好 法官都可以判你終身㗎
無謂用一身燒個無用既野

走那仲企係度!!!!!

五架警車灣仔向銅鑼灣方向。 會行利園個邊， 由時代廣場方向

燒野未又係hit and run
守d火 無用嫁
大家都知

推推推 推上去

燒完街衣好走喇，安全第一